美國台灣交換生聲言發動校園槍擊被捕！！

美國警方拘捕一名18歲台灣交換生，指他計劃在就讀的高中發動槍擊，被控製造恐怖威脅罪，目前收押於賓夕法尼亞州監獄，等候下月提堂。

警方指，被告在學校課堂用的平板電腦，搜尋如何購買AK-47及AR-15半自動步槍，並向同學透露計劃在五月一日進行槍擊。他亦曾帶一枚大口徑子彈到學校。警方其後搜查他的住所，發現防彈背心、加裝瞄準器的強力十字弓，以及可用於AK-47及AR-15的槍架。被告的代表律師指，被告只是向同學開玩笑，並沒有計劃發動校園槍擊，又指警方搜獲的物件，是參加學校萬聖節服裝比賽的道具。

風頭火勢仲講呢啲，真係抵九死

返中國啦

狄鶯獨子在美被捕 自製噴火器畫面曝光

台灣省人嘅質素係咁上下

建議美國引入香港移民

港豬最怕事 主張和理飛飛 最大武力係歌聲

港豬被東西兩岸左膠洗腦，一個屈尾十去支持禁槍

唔理真定吹水，佢都仆硬街，最少都比人趕出境

18歲 ?

幾qute

佢可以留多幾年係美國既監獄
之後應該永世不能再去

呆灣狗咪又係支那

似打亂種

有d 似林宥嘉

美國有槍好閒
低能在四圍講

佢老母

睇佢個樣似會做個的黎

台灣唔係係網上面屌人老母都比警察拉既咩
做乜咁大膽講D咁既野

係就返祖國炸佢老母臭啦搞鳩人地老美

戇鳩仔有樣睇

佢老母以前喺康熙來了講自己點教仔,
其他人戥佢個仔慘但個老母仲覺得自己好啱咁

白痴台狗